{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 오르세펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約の際、基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。 追加料金が発生する場合、基準人数を超えた場合です。 ペンション管理人と相談して追加人数に関する事項を確認してください。 追加人数に対する料金は宿泊しなくても発生することになります。 ペットの同伴入室は可能な店舗でない限り許可されません。 付帯施設をご利用の際には、追加のご利用料金が発生する場合が。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間の差によって誤差が生じることがありますので、重複予約にご注意ください。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 予約特典としては、個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチンの客室などがあり、禁煙、プール、駐車可能、ファミリー宿泊などの施設とサービスが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約の際、何人分の料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数に対する料金は宿泊しなくても発生します。ペンション管理人と相談して確認してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗でない限り許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設をご利用の際には、追加のご利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約管理は時間の差によって誤差が生じることがありますので、重複予約にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室についてどうなりますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どんな予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチンの客室などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設とサービスが提供されますか？",
            "answer": "禁煙、プール、駐車可能、ファミリー宿泊などの施設とサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 404
    }
}